這世界滴滴點點 全部都是妳

那些年錯過的大雨

你想知道答案嗎？我現在就可以告訴你

男主：拜託不要

命運

就讓我繼續喜歡你

羅渣你是我最想留住的幸運

拿囝

唉

問世間情為何物

兩個人簡單相愛真的那麼難嗎

也許相愛很難
就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦?

又到聖誕

成班mk

拿b可否教賓仔溝女

我都唔識

明明是心聲起伏 亦知道愛和情有毒
只可以憔悴 不可以痛哭 變得麻木

原來我記住你便忘記我自己